# Lab_4 - Создание маршрутизатора для клиент-серверного приложения, работающего через Gateway посредством библиотеки Netflix Zuul.
## Описание программы
### Дирректория /client/
Название | Описание 
---------------|------------------------------------
ClientApplication.java | Главный класс запускающий программу - клиент.
CustomZuulFilter.java  | Файл содержит пользовательский фильтр Zuul.

### Дирректория /server/ 
Название | Описание 
---------------|------------------------------------
DataObject.java | Файл содержащий базовый DTO для ресурса.
DataObjectController.java  | Класс контроллера для сервера.
ServerApplication.yml  | Главный класс запускающий программу - сервер.

## **Инструкции для запуска**
1. Запустить `ClientApplication.java` находящийся в `\lab_4\client\src\main\java\com\lab4\client\`.
2. Запустить `DemoApplication.java` находящийся в `\lab_4\server\src\main\java\com\lab4\server\`.
3. Перейти в браузер и открыть url - `http://localhost:8080/`.
